拾年舖面變文宣 x Adella Beaute

舖面變文宣嚟到第四間舖頭啦！今次嘅合作對象就喺位於旺角嘅美容鋪「Adella Beaute」，屬於美容、健康產品及個人護理嘅良心小店。

「Adella Beaute」由運動一開始已經表態，默默為香港付出一分綿力。
過去一年發生種種令香港人感到憤恨及不公義嘅事，「Adella Beaute」良心小店想藉拾年「舖面變文宣」活動去提醒大家千萬唔好忘記一直辛辛苦苦爭取嘅民主自由，用舖面變文宣嘅力量去發聲，同時亦希望各個黃店彷效，將香港人嘅聲音帶到每一個角落。

「每個人付出少少就可以聚沙成塔」
～Unity is strength～
『香港係屬於我哋嘅家園，請大家唔好放棄香港，繼續守護住我地嘅屋企！』
我哋誠徵各路手足為舖變文宣創作，一齊令文宣遍地開花。
創作救港文藝復興，振興黃色經濟圈，建立香港真正嘅本土資產階級。

設計圖

設計SIZE圖

實景圖

建議主題：勿忘抗爭
建議風格：
淺粉紅/淺色為主
可以有花嘅元素
以圖案為主
截稿日期：5/7/2020 23:59
（有興趣請先於telegram聯絡@sapnin2019 或拾年 Sap Nin Facebook，然後跟據店舖及設計者風格作出配合，再設計舖面，以減少浪費設計及資源等問題。）
評審時間：6/7/2020
作品要求： 需附合舖面尺寸限制

*投稿以AI檔案為主，其他檔案亦可。
投稿人必須確保其作品為原創作品並持有其所有權限。
選中作品展覽於合作商舖「Adella Beaute」店舖門面的外牆上。
部分作品亦會展覽於店舖外或透過「拾年」telegram上作宣傳之用。
結果將會在於「拾年」telegram channel公佈。
----------------------------------------------------
光復香港 時代革命🇭🇰🇭🇰
Follow 拾年
Facebook：
Instagram：
拾年Telegram：
----------------------------------------------------
Adella Beaute
IG@adella.beaute
FB@Adella Beaute

舖面變文宣第4次啦

我哋要話比大家聽越係打壓越要反抗

唔可以就咁比人扼殺咗我哋表達言論自由嘅權利

創作救港，文藝復興

推